九巴司機唔好再出黎講待遇不公平

正如香港人唔好講點解冇民主
係因為你地冇付出過

九巴就算扣鳩佢地人工都唔會有人反抗

你係鬼
你激嬲左xxx

其實冇乜香港人問
不過係連登仔日日講但又冇付出

支持九巴減司機人工
同時推返懲罰機制
每俾人投訴一次/遲到一次 收一張警告信
之後扣人工

香港邊有公平